宜家d新世代仲會唔會學唱呢D粵語兒歌?

有隻雀仔趺落水

打開蚊帳＊懶訓豬

我是一個大蘋果邊間教會

月光光，照地堂

係街 聽到個細路女唱
孤身走 預言像花般綿繡

好潮